{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023080843623/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Ami De Coeur Hoodie - Black"
    },
    "text": "ブランドamiのメーカーであるAMIから発売した商品番号FW23 / AM3641AC25はベーシックな感じのハートでポイントをつけたフードです。 今シーズン初めて披露するオーバーフィットでおしゃれに着用でき、リップ組織ディテールで快適な着用感を提供します。 ラグランデザインがより素敵なフィット感を与え、すっきりとしたデザインで流行に関係なく長く着用することができます。 この製品の表地は綿100%で製作されています。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や水に長く浸さないように注意する必要があります。 ドライクリーニングをするときは、ボタンやアクセサリーをアルミホイルで保護する必要があります。 汗や水に濡れた状態で長時間放置すると色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥は製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。 摩擦により、ほつれが生じることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この商品のメーカーはAMIです。"
        },
        {
            "question": "商品番号FW23 / AM3641AC25とはどんな商品ですか？",
            "answer": "商品番号FW23 / AM3641AC25はベーシックな感じのハートでポイントをつけたフードです。"
        },
        {
            "question": "どんな特徴がありますか？",
            "answer": "この商品はオーバーフィットでおしゃれに着用することができ、リップ組織ディテールで快適な着用感を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品はラグランデザインがあり、より素敵なフィット感を与えています。また、すっきりとしたデザインで流行に関係なく長く着用することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品の表地は綿100％で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "この商品は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "この商品を洗濯する際には、漂白剤や水に長く浸さないように注意する必要があります。また、ドライクリーニングをする際には、ボタンやアクセサリーをアルミホイルで保護する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りや変色する可能性がありますか？",
            "answer": "この商品は汗や水に濡れた状態で長時間放置すると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "この商品は製品が損傷する可能性があるため、機械乾燥は避け、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によってほつれることがありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により、ほつれが生じることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 514
    }
}